聶德權： BioNTech延後到港 特首及局長接種科興後並無不適 籲公務員及其家人踴躍接種

聶德權料BioNTech疫苗短期運抵 籲公務員踴躍接種

BioNTech疫苗未能在今日抵港，公務員事務局局長聶德權預計，疫苗會在短時間內運抵香港，政府存收妥當後，社區疫苗接種中心隨即會提供接種服務。聶德權向公務員發信，指局方月初邀請各常任秘書長和部門首長，提名公務員支援疫苗接種中心行政工作，已收到逾千個提名，令人鼓舞；他說，上周行政長官和司局長已經接種科興疫苗，過程簡單順利，沒有任何不適，呼籲公務員與家人踴躍報名接種疫苗，帶動社會參與。

聶德權又說，政府多次封區檢測行動共調動1.2萬人次公務員參與，感謝他們配合政府各項防疫工作。

原文網址：

睇下幾時中武肺死

打完第二飛好除口罩四圍走

梗係無不適啦，根本無用

打完咪繼續要安心出軌

公務員唔打科興就犯国安法

安心出殯

打完支那毒針咪又係要戴口罩同屈你限聚令

黑警高危
要快d接種科興